美國YouTuber笑鳩啲左膠

NigaHiga

亞洲人用美國個Tone真係好令人反胃

我夠唔夠racist？

人地由細到大都喺美國生活

好難無美國tone

被亞洲

媽 好柒阿

臨尾驚無view轉白人

Sad!

dat lacist!

Ryan Higa

lm

婦豚

睇到3 men果到忍唔住大笑咗